大家覺得武漢肺炎幾時會完

暑假？八九月?

利申：覺得去到爆到最勁嘅時候會突然間好似西班牙流感咁樣唔見咗

依家都就完啦學校都4月20復課，我諗4月中香港應該全部都無

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

人類絕種就會完

世界其他地方呢？支那應該係仲有好大上升空間

支爆夢碎

4月冇可能復，依家係境外爆，遲早又傳入黎香港